[突發] 全國人大常委曾憲梓離世

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

割蓆宣言
有冇文宣? 向國際講明恐襲唔係示威者做

早死早著

熱

真是荒謬嗰個？

烈

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

狂賀

龜頭佬

快d死晒 文革班廢老

痛快啊死得好

連登仔應該話:
手足呀！死黑警又暗殺我地手足呀！
咁先正路架？

有請小鳳姐

終於

就係入來睇呢幅圖

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

關人撚事

落到地獄有排佢受

竟然死係梅州

好

唔直得浪費時間係依D老共黨員上身！各位推主線啦

金利來點算

彈

唉，做咁多陰質嘢，八十幾歲安享晚年，其實冇乜值得開心

開心左一下

唔係長病百歲

說好的長命百歲呢？

舉多d美國旗激死佢地

恭喜恭喜

人做人都會死

頭先第一眼睇左死於「梅毒」

地

彈琴熱烈地唱多謝

講真唔知邊撚個
但見到個頭銜都恭喜左先

死都要返鄉下死，證明單程證無必要。

客家佬

聽日去屯門慶祝